有無試過放D奇怪既野入氣炸鍋?

印仔

定仔

奇怪師

定

氣炸師

氣炸印仔

有 氣炸印仔

華春雞

米癲拉

放定延

炸空氣

另一個氣炸鍋

氣炸了

原來咁多人同我一樣氣炸印仔

Him，但好臭好難食

定延很好味

亂炸師

廣告師

試過氣炸黃種人，點知出黎變左印度仔

會唔會食物中毒

糭

試過放一個氣炸鍋入另一個氣炸鍋

氣炸傻
味道如何

炸豆腐?

中國成日話自己氣炸

黑撚夠未

外脆內綿 超好食

放樓主隻手入氣炸鍋

氣炸氣炸煱

你睇返自己啲po就有答案

真

會因為定延嘅肉你都食會遭天譴

提子

我唔會食因為越美既生物越有毒
我講得岩唔岩

下年試吓

點解無人諗過氣炸飯

印仔好似試過

你因為依個理論而驚定延係正常 不過定延冇毒

咁即係唔美？

真係好黑

我食過
無事

Follow咗印仔先知原來你一日開十鳩幾廿個po

通常係海鮮同果實先會愈靚愈毒
不過定延係人 所以靚到爆燈都冇毒

你令我諗起奶頭有毒

你嘅煩膠程度同啲垃圾blink不相伯仲

仲要9成廢post

等印表演

管好你老公啦

你應該要話有毒 等其他人唔敢食
咁你咪可以獨食

今晚係床上教訓佢

on9

樓主邊隻手出post 就炸邊隻
連登仔有福了 可以食炸樓主

我唔是印狗 我絕不黑定

個髮型有d老土

我晚晚都食

煩膠呢點跟印仔學，佢成全了我

好肥

係真愛
定延你值得擁有

牙隱炸完咩都冇

E張真係肥左d

樓主有幾多隻手畀你食

我唔係食手 我係食腸
樓主係我老公

炸「鳩」樓主

氣炸印狗

放你老母入去炸

定延咩髮型都carry得起

很可愛喎...志效嗰啲就真係肥

無圖無計傾

米癲拉

想食

我不能接受女團肥志效好樣衰

華春瑩

大腸

炸印師

月餅

印媽d嫁妝

試過放炒麵王

最後氣炸完冇分別

成波之路有拍過

想問吓咩溫度幾分鐘 聽你咁講好想試

是靚晚-氣炸蘭

氣炸蘭姨姨

珍寶珠

酥皮泰蘭花

我係180度 10-12分鐘
之後都冇蒸過

定 仔

入氣師

氣炸蛋

當馬桶㢌屎落去炸